如何鼓勵一個對自己毫無信心既人

你讚佢 佢又話自己唔好 好差
用激將法又會令佢情緒激動 有機會變嘈交
究竟可以點

冇方法，其實自信低係睇少自己，真係冇料既睇少自己都合理

同佢做愛

但係佢又唔係無料喎 只不過不斷覺得其他人勁過佢

叫佢唔好比較囉

：人地好啲 我咁差 我唔好
真係好想同佢講 屌你老母比比比 人比人比死人

唔係咁易

氹女?
冇啦 ，佢都係想人讚下姐，唔關自信事，你讚到佢覺得夠，佢就叫你收口

佢個人係咁 以致面對好多事情都係咁
讚得多覺得我假同煩

咁戲係要交既表示你愛佢，願意為佢做無謂野

講多兩講就話唔想煩我 屌你老母臭啊

我自己都係呢啲人 努力改緊
佢成長過程係咪有啲咩唔好嘅經歷？

佢話唔想煩你? 佢想你氹炸掛

都可以咁講 呢啲唔好既經歷令佢唔鐘意佢屋企

其實做多啲運動，改善身型都會增加自信心

［強身健體］零經驗健身絲打請入～

你女朋友同我9成似
唔知佢啲經歷係乜 但我9up下
如果因為呢啲經歷而搞到佢同屋企關係唔好
同屋企唔會溝通 冇家庭溫暖同鼓勵 都可以係其中一個導致佢冇信心嘅原因
因個一路上遇到難關冇屋企support自己挨過嚟 都好辛苦

所以我覺得可以試下解開佢呢個結先

師兄中晒 令到佢好獨立

得啦 咁你女朋友係第二個我黎

你真係愛佢嘅話 我地呢種人你真係要比平常人放多好多時間心血去開解同了解佢
佢嘅經歷shape到佢獨立、慣性收埋自己
其實佢自己都唔想 有邊個女仔會唔想有個膊頭依靠下 所有野都源自佢冇自信
但單憑佢自己力量都好難作出改變
所以都係嗰句啦 你同佢一齊正視翻以往有過嘅經歷 一日唔解開個結 一日都好唔番
加油

Btw我絲

講中哂

先令佢培養一種興趣，令佢投入其中。佢會從中攞到成功感。仲有，要比d野佢話事（即係決策個d)，無論之後出咩結果，唔洗屌佢。

我咁講都比較片面，因為始終無自信都好大程度關人生經歷事，所以都要case by case

絲打 中撚晒 但係呢一想同佢傾佢既經歷 佢就會逃避 用無數藉口去終止 例如話：你唔會想聽 好悶架 咁多數我都會問多幾次 但我又驚再講落去佢會反感

試下先

唔使講太多 陪住佢 俾佢知你支持佢

係我